教大畢業有工做？

小弟報Itc second ，畢業真係有中學請？
求師兄師姐解答

乞食

點會無人請

小學老師

讀中學，做小學

有冇人教大畢業，問一問出路

想問問係合約定全職

大大係教大畢業？

識得有人係，畢業左咪去小學做老師囉

知唔知佢係唔係讀小學program

中教小唔足point啫
其他無野好驚
小學教小畫家 小四五六教下打字
我揾個有普通電腦知識既都得

不過要PGDE 呢樣野可貴

請問pgde係咩

連pgde係乜都唔知 你真係岩去教書？

google 左，問係我D無聊野推一推post
有D人就算知都唔代表岩做老師，我中學遇到唔少，收人工唔教書(產後，精神有問題，長期缺席照有人工)

香港警察學院（教師）

育院fg 中學 足pt教席

教大又唔係得BEd
就算讀BEd都唔一定做老師
路就自己行嘅
入左先算

謝大大

屌你成個post爬完
睇黎你連自己讀乜鳩都未必知

你都係算撚數啦好老實

我怕你條友SWT當ICT讀緊添呀

saddddddd

香港人既弊病，當人指出你既問題，永遠都係拎其他人黎比較先。報得教大唔係至少對program 有基本了解先咩？

你身邊人成班SF日日係到講PGDE PGDE 你都唔知係乜
你身邊人同歷屆畢業生既CAREER LIFE係乜你又無問過
你讀緊個課程五年包D咩資格你又唔撚知

呢D野GOOGLE下都知啦下話 ?
有無人請 上去FACEBOOK PAGE果D爬下文都懶 ?
如果唔係我講. 我驚你可能連自己教得小學都未必知

你話人工照出唔教書
大肚 老師唔生得仔 ?
精神有問題 炒佢咪歧視囉
長期缺席 你知咩原因 ?
大把中學一堆老屎忽都係求其教 收人工又一日架啦

望住果班人 你顧掂自己先啦
完全無反省過自己 去challenge人地乜乜物物
你有信心自己做得好過一般老師 ?

「有D人就算知都唔代表岩做老師」
我反而覺得你條撚屌讀撚完五年乜都唔知既人仲唔適合教書
對學生黎講仲可悲

你估教書真係就咁教完就算 ?
你知學校入面有唔同既小組 / POST ?
你知老師既職責 / 義務 ?

你有PGDE我阻止唔到你教書
但你教書都係唔適合教書既人 逗人工求鳩其就算既仆街教畜

望住一年又一年既人入教大
一年又一年覺得個思想上好幼稚
越黎越多飯來張口 又唔識自省既人為左DEGREE 入去讀五年

做老師剩係諗到假多 福利好
好多都唔知何謂一個 稱職 「老師」

你話我偏見啦
但樓主就EXACT7LY係我既其中一個例子

教畜

咁入得呢間野都係讀唔成書先逼住入去
On9都好正常嘅